唔訓既你 依家做緊咩野？

LM

冇人

盤算緊識一個女仔，但唔敢

完post

睇緊個無聊post

55

又濕又熱

唔洗怕啦 有50%成功率

未

你點做野...

連登ing

好熱

Halo

上一上水先

享受緊寂寞

就黎考完啦清

係 呢四日真係好難過

中英連踩真係好on9

MARK仔同ON9威呢

數學完咗又隔成半個月先再考 考評局真係戇鳩到冇野好講

不嬲都係

水懶清米八清
戰況如何

扑緊嘢

之前就電台出錯
今次就紅外線瀨野
遲撚咗半個鐘先開始

盡力了 攞條命出嚟做
英文就 不要再說了
Va 臨場撻Q

盡咗力就好啦 唔會白費的

好得意

哈哈

多謝

鹽蛇bb

如若看厭了各種破壞

加油啊 唔好比我2018見到你

考完諗住出去搵補習 （垃圾英文）

考唔落 不了 巴打諗住再嚟過

好想摸佢

買本grammar in use做
好過俾錢搵補習

佢會嚇到斷尾

差英文 今日個個話listening淺左 我真係灰左 乜都唔識

之前督過一隻 極速逃跑咗

米八巴補英文不如搵我
利申 廢jer

R生意

個fd去左屙屎 係公園等緊佢

整蠱佢啦

諗住溫下豬 去考GRE

錄音

知就好啦

唔會比你揭穿我嘅真面目

英文頭兩份已經被人一招收皮 比起係淺咗，但係都唔易 身份係建築商市場部門嘅打工仔 都唔知點寫

今日分左手 未冷靜到

算啦清 做下數好過

咁你買grammar in use做啦

Detail

因咩事

諗住

聽日先做 今晚要瞓返夠本，呢四日攰到仆街

熱到瞓唔著

冷氣中

仲有唔夠一個月就去旅行
可以瘋狂買衫

開風扇 我都開緊

裸睡

我都係

Where

秦國

你去個時應該38度

好懷念上年去 有得同佢一齊玩

哂到變黑炭

佢鐘意左第二個

裸跑

拎定啲靚靚裙出嚟著
你擔心沙清融好過

。。。。。。算鳩數啦柒頭

上年呢個時候flirt緊佢

本身已經nigga

咁唔要都罷啦

睇住啊

我驚嚇親大家

其實搵搵下衣櫃 有勁多衫冇著到

帽事嘅

有無試過愛一個人 愛到為佢改哂所有所謂嘅缺點 愛到好似每1分每1秒都關於佢 為佢而活咁 到最後佢唔要你係因為佢有更愛嘅人

Hi

有

其實咁樣先係愛情嘅輸家
冇咗自己嘅人生就玩撚完

但係原因係佢唔鍾意我

係呀唔要都罷 其實己經好理性 但都仲係好心碎 因為我好愛好愛佢

遲下諗返 要絕不後悔

放過自己啦 比啲時間沖淡下

諗緊前度 今晚見到佢同條新仔去嘻嘻哈哈 一諗起個心好撚痛

好快會醒
因為根本唔撚值得
記得 你愛緊嘅只係你回憶中嘅佢
有啲嘢變咗就返唔到轉頭

人地hehehaha嗰時冇諗過你咖

咁我又無話人生已完咁誇張 只係太愛佢啫 其實我貴人事忙 一向有人追 只係唔明白點解要咁 個個都剩係識話未玩夠 屌拿星 得啖笑

俾啲時間自己鳩下就自然會好返咖啦

下 未玩夠真係拍都嘥氣啦
疊埋心水搵個目標一致嘅女仔啦

見到佢ig po咗條仔 以前同佢一齊個陣都冇po過我 點撚解

因為根本係玩下
過眼雲煙 post嚟都嘥氣

講真我覺得佢會搵翻我 但我到時應該會鐵下心腸 收佢皮 雖然時間不太長 但真心一片 竟被傷透

仆街 我講嘢好似太mean

我絲黎㗎其實 佢當初點會咁同我講自己未玩夠

諗起1872遊花園

唔會啊 直接d好

個心流緊血啦屌你

無事嘅 要繼續相信愛情 下一個會更好

我都遇過呢啲仆街
而家清楚佢係點 就成全人好過啦
洗咩浪費青春

我應該更仆街

清 我過來人

春

好過痛到冇feel
諗返起都覺得on9

個天送得走嘅 一定唔係啱你嘅人

真愛係點都唔會離開！

well said

但係個天都要跌個人比我架嘛

跌過啦 你唔要啫

樓豬:

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去

唔識點回應

今季都未得閒睇

出咗幾集先睇

Bournemouth 1-3 Chelsea

唔啱咪拒絕 好正確

因為其實唔只一次
我都諗緊係咪真係岩

我覺得你當時個心嘅想法最真實

我轟好波

我好撚理性

論如何報復狗公

咁咪好 無謂耽誤大家

唔洗你做嘢都有報應等緊佢

感情係咪無得陪養

睇情況
但唔會係拍咗拖先培養

又係well said

頂唔順開左冷氣